點解熱門一個5大訴求post都冇

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選

屌鳩啲警黑社會 知法犯法 成日聽
但唔可以忘記我地呢2個月黎既宗旨係咩 爭取緊啲咩
每日咁多野發生好易shift哂focus
大家可唔可以嗌返5大訴求
成個運動冇哂焦點 得返警民衝突對件事冇幫助

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火
唔好失去理智

醒啊

Push

五大訴求 缺一不可

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

第一日出嚟?
早兩個月已經識背啦